【連登仔鐘意食精神鴉片】黃世柒係連登過街老鼠，但係黃世柒既連登PR戶口【交加街38號】出PO一直過百過千正評！！！！

全部都係打J圍爐PO
但係連登仔最愛
２０２１年開PO叫理大圍城手足離開？？？
屌你老母要走都走撚哂，仲有想走未走既手足根本就係「稻草人」

終於明點解咁多人睇黃世澤
因為精神鴉片真係好撚好味
我係度直接宣佈連登仔垃圾都不如

回應下面條仆街３８號
你老母就五毛分化撚

每個PO最底加一句
光復香港！時代革命！核平北京！唯一出路！
光復香港！時代革命！消滅中共！煲底相見！

出撚哂水

樓主係著名白兵打手 母看沸鹽
專門 discredit 其它 KOL
借意挑釁，離間陣營團結
等條契弟單機就得，見字勿回，感謝

證據如下：

手足比人 DQ 就落井下石，走去吹噓白兵：

３５＋計劃大成功，係時候為白兵平反

47 人比人拉唔比人去聲援：

【緊急】民陣又緊急呼籲香港人對全港最大忠誠反對派既忠誠度！！！！！

泛民比人拉，繼續落井下石：

【非分化】今日係連登吹奏過黃碧雲既，你地無資格講民主！！！！！

誤導人攻擊吳志森：

吳志森：根據一分事實，講一分真話，反制BNO後會唔會跟住搞埋擁有雙重國籍嘅香港人？

〖吳志森〗在權力面前，袁國勇可以再勇敢一些嗎？
【吳志森引證】泛民生死存亡絕地反擊，以其輿論機器將本土派塑造為惡棍貪錢分化撚新敵人，並以受害者姿態翻盤

誤導人攻擊蘋果日報：

【Fake News盡在蘋果？】袁弓夷 節目Partner 何良懋，親身說法被蘋果老屈國會聽證會言論，搞到返唔到香港

誤導人攻擊劉細良：

【警世】不分化不割蓆已輪為最新一輪黃營話語權爭奪戰中的愚民手段！！！！！！

誤導人攻擊黃世澤：

黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

收左 Order 邊個 KOL 訂閱量多就攻擊：

點睇兩大時事youtuber吳志森黃世澤，一個24萬訂閱另一個8萬，但平均收視倒撚返轉一個3萬幾另一個5萬UP？

同時又收錢幫支持國安法既 KOL 洗底：

【國際線=虛偽】神駒直線抽擊國際線對就侵就兇狠，拜登對華「策略性忍耐」就視而不見！！！！！！

拉

SOURCE:
#228 回覆 - 如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

出文出到比人屈我係 martin oei，又要專登點名攻擊我，證明我寫既文係成功

樓上交加街
＃２回應左你啦屌你老母

你上面講既

等等等等
根本全部都係斷章取義！！！！！

CLICK入去睇就知我講野根本係有POINT！！！

【Fake News盡在蘋果？】袁弓夷 節目Partner 何良懋，親身說法被蘋果老屈國會聽證會言論，搞到返唔到香港

答我點解要屈鳩何良懋？

黃之鋒公報私仇,斷章取義,無知,無持續進修,恐懼無領導地位,過橋抽板,濫權,眷戀光環,彈起只係時勢,有做獨裁者潛質

答我點解你個主子黃世澤要屌鳩黃之鋒？

吳志森轉軚反TRUMP
屌佢就係鬼？
你唔PO我屌吳志森屈TRUMP係為左錢所以先搞上訴個PO？？？？

乜撚野叫收左 Order 邊個 KOL 訂閱量多就攻擊？？？？
果時吳志森仲未轉軚，我仲係睇緊吳志森，
屌鳩你個黃世柒就唔撚柒得？？？？？？

【吳志森引證】泛民生死存亡絕地反擊，以其輿論機器將本土派塑造為惡棍貪錢分化撚新敵人，並以受害者姿態翻盤

你唔引用我呢個PO話我屌鳩吳志森？

蝗世蛭，吸飽血未

佢本身係蝗細蛭，要樹敵先會有 fans

唔搵人批鬥會顯得出佢本身冇嘢做

無錯

屌我搵唔返SAM NG話告上法庭目的係為左眾籌啲錢條LINK
又話眾完啲錢
我要搵返條LINK出黎話俾連登仔知，呢啲全部都唔撚屌得
因為係同路人邊個屌佢既就係熱狗五毛分化撚

收皮啦 黃世柒

屌你老母 死全家！爛牙呃錢財演

賤過地底泥

lm

拉

大灣暉先係連登過街老鼠

你條仆街連尼住縱容連登五毛
拉

樓上
黃絲式民主
＃241504

有用PO
推

黃世澤PR公司開始出大量AC搞鳩我

【真心煩】一次block曬會員 交加街38 同 母看沸鹽，又公平又開心

明明無講過啲食黃店既回覆都可以俾人老屈
又係果啲各打五十大版
兩邊一齊抹黑之後叫人兩邊都block

之後仆街３８號又可以轉AC翻生
我就得一個AC

如果想退出世柒既五毛list, 麻煩繳交50歐羅作行政費用

痴撚線
咁都有得食人血

抹黑完你
想我幫你漂返白？俾錢唔該

成班分化L屈交加街係毛，CLS

除左講依d你仲有乜講？分化L

你太有心，d post有迴響，d毛攪你了，但唔好比佢地嚇到

原來佢先係人血九大鬼

推

藍廢甴

hi 五毛老鳳

死老母蠢老鼠成世柒

匿返去你老母墳頭啦

人地係正義化身
救手足幫手足移民有光環呀

用25鎊搭雞棚周圍屈人
原來係屈人50歐

50歐=463.70HKD
25鎊=268.32 HKD

同年桔黨無分別

想問返25鎊係一年會費定係終身？
如果係一年，條五毛LIST咁多個人
每人俾50歐羅，交到幾多年會費？

搵唔返你個入會PO

一年會費,逐年比

佢真係on9唔係扮

上次收完口罩錢唔出貨而爆人地址，邊有人仲會俾passport資料佢

推下先

請問ゆらゆら帝国(狗隻#25059)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?